# state-page

### Использовал vue для  реализации меню и скролла. 
### не знаю по какой причине, но после сборки проекта в браузере не сразу же правильно работают стили, но после перезапуска "Toggle device tollbar" все работает как надо
## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```
